特別加開 QQ 績後Aug16 ADR, Aug17 開市 討論區

特別加開 QQ 績後Aug16 ADR, Aug17 開市 討論區

劍指 $340 定見光死?

高開穿頂, 睇335

仲340?
arm 380 la son

理性D la Boy

一日幾拾誇左DD

睇完adr就知爆幾多

只要訊

TCEHY 43.01 5.26%

43.01 +2.15 (5.26%)
開市前： 42.98 +2.12 (5.19%)

adr 337

337.432

336.424

338.251

LC@340 聽日有冇得走

實有架 339.9同340唔會一下爆好多格

聽日有無可能325入多5手？

個心好想一開市all in ，但經驗話我知咁樣做係on9

其實有閪好傾 ？
大師畀足5日TIPS

開市劍指$338~去到去339.4~339.8附近係咁磨就係唔穿340
午市後穿340,之後逐步回落,臨近4點開始大幅收窄

禮拜5一開市就跌6~7蚊,恆生指數下瀉200~300點,營造小跌,QQ收市跌10幾蚊

下禮拜1又唔知邊到黎D外圍小道消息,恆生指數開暴瀉400~500點,個個大戶散戶都以為要走鬼,蝕住離場,哭喊聲震遍銀行外,埋單跌600~700點,QQ跌到去300蚊附近

等班牛鬼蛇神走晒之後 當日夜期開始暴升
禮拜二未開市升返1000點,QQ暴力升50蚊,真正開車
之後日日升.幾個月後恆生指數直上38000,QQ直升500蚊
班散仔淡友散仔欲哭無淚

而我呢個時侯早就將手頭上所有QQ沽出,住半山攬女鋸和牛,等待股災既來臨

早d 訓，發個好夢

不了,急不及待好想玩玩了

adr 340.6

雖然FF到過哂火,但欣賞你

343

有無可能星期五上午仲有有上？定食聽日高位算？

怕你買極都入唔到咋 一買就跳

自己諗下啦 賺少左咪拎個經驗 多左咪當花紅

痴起上黎 連升幾日 每幾2、3%架喎

星期五喎，星期一就話啫

除非週末射左粒飛彈啦

經自己計過升40蚊左右

點計？

開市睇下係唔係

400 la仲 340 are u on9

入lc

升果10蚊，狗也不屌

中咗頭關

穿340 係今朝之後極速回落